聽晚開始點名數人

邊個無出現邊個就係鬼！